誇世代 (21)

求腳板相

宋仲基應該就黎想 跳樓

老婆係阿田

女係anjay

真係嘔血

唔想睇大塊田

冇feel

想咀ocean

屌 益撚晒森美le d腳膠

森美

死仆街安安

仆街阿田 做阿六條針

去玩隔離銀行個活動 好波

後面對男人好gay

阿田個look想點

阿田做乜參加人地銀行活動

上個post邊一個Anjay忠實支持者喺度逐個留言負皮咁小學雞

話左唔傾公事仲傾 咁蠢

好撚狗

好撚煩 阿田條線完未

大家唔好係朱古力個post講野

原本環保膠

都話唔講公事囉！

anjay le d仆街雙面人 bobby真係家門不幸

門面嘢

出面洗唔洗咁多post

屌阿六同阿田好撚煩！！！

腳

唔想睇呀田

最慘有個仆街田

大叔J咗

阿六好假

正

難得agger你

個條柒頭係咁開post

咁撚明顯....

絕肉

公家欣隻腳

絕育

呢套野最乞人憎兩個女人都一齊出現啦

阿六

兩個蠢人

你都好撚煩，係咁開post

屌要貼就貼阿六對腳好無

神邏輯 放屁=世界末日

我唔想睇佢地呀！

素食撚

所以呢條爭生意線好難睇

人人都搞門面嘢

變得咁快

70億人同時放屁

ky

差在anjay無一齊

執垃圾

腳呀

做乜9

屌 無端端唱歌

唱得好尷

小學雞爭開po

企業社會責任

哦噢

尚董又撚狗

阿六：公關野 黃宗澤教我嘅

咪就係

再加埋偽毒坤

屌你屋企有私人戲院仲要個個座位都係按摩椅

Crossover幕後玩家

好想睇啊六就算出盡奶力都贏唔到walking個衰樣

和田玉去左邊

好狗.. 夾雷公

尚家最正六妹

呀七

阿六其實真係比佢阿媽當狗撚

上次用咗你整合桃

將欲擒之，必先縱之

玩到最後俾walking上

睇到好開心
好想一招收佢皮

你條小學雞爭post開收皮啦

叫唔叫亂倫

唔係真係二姐夫呀話

雷震舖舖都嚟灰鞋

牙七會唔會唔小心跌爛個花樽

舅父喎

咁出世紙呢？

雷公: 未填左我個名囉

胡琳

老豆乜水

ben士: 唔係喎，你都係我個女

尚董其實真係好醒

你地真係好過分呀

比人嚇2句就講 洗乜守咁耐祕密

尚董: 威脅到可望嘅全部消滅

Walking冇得屌了

頂 之後做平安谷 又有牙六

唔知會唔會係豹哥

Walking 真係好正

輪到鬼父亂倫

收皮啦，去翻你個post單機啦

好撚癲

阿六好撚醜

尚董：我要殲滅晒你地

J沈大師好過啦

但其實佢個角色都幾爽

除咗想搵返啊爆之外，好多時間都好嘆食軟飯

牙五都有份

心都涼撚埋

呢套嘢真係好癲, 但睇落又好順咁

朱古力(真毒)真係好on9，自己開左個post又係到講野

有可能係關禮𠎀
之前有伏線大家姐好憎佢

牙你老母

玩到自己d仔女都唔撚信

我想見番阿五

牙牙牙

龔嘉欣對絕世長腿

正撚到
好想比佢當狗咁撚

有冇人覺得尚可喜嘅後人叫可望係一件好有趣嘅事

未爆post就開

尚家好淫亂

Agger

我都想

應該都係

仲有姨丈

個編劇真係痴撚線

阿媽，我想屌阿七呀

尚董：好呀，屌囉，反正阿一都唔係我親生

呢套劇證明nothing is impossible

一個唔小心跌咗個花樽落地下

好呀好呀

公公

花樽肯定爛

叫你做呀公

七七嬲個樣好可愛

你想自己老豆老母係關禮傑同豹嫂，定係benz尚董

係咪仲有莊思敏條臭西

如果當初阿大生阿七係仔 尚董會點?

屈～

kc

KC 都知

KC

唔洗佢喇thx

KC都聽到

肯定通街

KC知道晒所有秘密

KC咩都知

Kc

kc代表緊我地觀眾

易先生：其實係我

Kc好波

shshsh

KC次次都指路明燈

KC個角色唔會就咁算呱

Kc係大boss

用返kc style演

btw如果寫個紹武帝/李定國/永歷/吳三桂 之類嘅後代去報復都幾正

kc冇野唔知

其實KC根本成套野既事都知晒

kc先係final boss

動植物園

牙七同牙一

最後應該bbq會再出

難道佢係Big boss？！

點解d相認咁輕描淡寫

自己唔知自己bb咩樣

應該係關禮僳

如果係二姐夫,阿二那邊實家變

最後個句

咁我老豆呢

傑

一紮起頭髮就柒

關禮傈

好突然囉 家姐變亞媽

呢d有改善
反而啊田條線

吓 真係10歲生女？

應該係 阿大成日故意疾佢 但佢都唔嬲

幾cute

睇到想喊

高倉ko chong
又係kc

係二姐夫啦

睇個勢真係二姐夫

咁咪好囉
大家睇到悶咪幫你跳咗佢啦

阿七好可愛 認啊媽認得好淡然

咁一定係關禮傑啦

豹嫂d戲同豹哥一樣

一定係二姐夫

似係喇 似係二姐夫喇

應該真係二姐夫

無謂又拖啦

邊個係老豆

咩呀？

好悶都睇得出

屌你 咁都俾你諗到

實係 亂到

塊面好方

打和

一定係關禮傑

雷震係老豆

一出場已經有巴打講

可兒老豆係二姐夫

阿大唔講咪唔講囉
俾埋咁多提示吊人癮

姐係亂倫出黎嘅啦

唔怪得尚董咁憎關禮傑咁啦

豹嫂10歲 walking ali出世啊關咩事

似二姐夫喎

佢個個都憎

豹嫂白滑大牌

阿媽個妹個老公係老豆

你岩岩開電視？

吹水大會

公廁

Real Love

但係阿7同2姐夫無乜感情線無乜伏筆

坐豬車啦

一夜情呢可能

佢話二姐夫好錫佢，但大姐唔中意二姐夫，通晒

你唔好轉

豹嫂好正

仲有冇後生識個3個靚叔...
老了

陳豪chok英文好搞笑

大堂經理同職員

屌 痴線 個關係圖究竟係邊個痴線佬諗

佢除咗個仔之外冇一個人係唔憎

唔係咁亂啊尚家

尚家d關係亂到呢

咪咪姐 未日

Ali出場啦

Mike中文名係咩

最後一分鐘先見到佢

屌你唔係大火死喎

又話啲功能卡有十幾張
睇怕都冇乜機會再出新卡lu

咁多年fanny都呃佢？

屌又大塊

唔通係啊咪老豆

分分鐘男方搞大左人個肚都唔知

大塊田就搞事啦

仆街豬咪咪

知咁多做咩

Fanny精神病？

holy!

我要ben士

鄺港生

阿田個乞人憎程度真係直線上升

但係尚董要com埋，似係

麥克

啊七好痴二姐夫咖，之前啊七係尚通返工特登揀同二姐夫一齊

屌你老母田！！！死全家，十世做中國人

Ali

仆街大塊田

條聲爛晒

大塊田食屎la

屌 大塊田

起人底好叻

又搭的士返去舊屎囉

仲話咩我起人底好叻

骨灰

又被人趕

超賣都抽

廉航

又廉航

又超賣

fanny 應該係同大龍生坐同一班機

走光

叫小姐執房

執仇

條裙好正

對髀

大鑊了

睇d無睇d

即係大火燒死mike個阿爸阿媽，同埋fanny老公？

圖

發覺阿田只要演個角色有些少缺點，就會極度乞人憎

多手

邊有人報仇寫日記。。

唔識字

仲有五集 仲玩到d乜

點會 大龍生香港出發嫁

對腳正撚到

fanny係咁講
但事實唔係

懷疑關尚家事

腿呀 我要腿呀

好慘 個妹仔應該同ali差唔多時候出道

但係一個就一線 一個做咁多年都係路人工人宮女

屌

愛回家又講超賣

有錢佬同工人都一樣俾人趕

屌你老母收皮啦

alin好平

真係踩石春路

啱啱都諗到

痴線

ali條裙好靚

降屍的？

尚家 馬明 聯動

降屍的

降魔的

jm9

屌 最後5集玩咁大

痴撚線劇情

有擠提睇

Cult到癲左

Cult

我屌 喪屍 我服了

做乜

喪屍

終極暴走

最後5集會唔會太痴線

WALKING DEAD

暴走

玩埋蝴蝶效應

下個禮拜大暴發

結局做咩

超展開

做乜鳩

燶燶哋

個預告 cls

個預告做セ9

痴線下個禮拜暴走

痴q線

做乜撚野
back to the future 加 walking dead

好地地超展開

下5集啲劇情好跳躍喎

超暴走

哇編劇痴左線

屌 快d到星期一啦

宇宙大王摩亞

劇情大暴走 唔會爛尾下話

下星期

咁誇

亂撚到

最尾開大超必

最尾咩事
又變膠劇

完全痴撚線

會唔會歡喜哥攪大大家姐個肚

大暴走

個人太靚

dllm預告痴撚線

其實覺得佢幾正

新能力

暴走到痴線

劇場大暴走

下 又玩天與地

咩事

喪屍.... 痴線劇情

個編劇玩咁大

痴線完全玩到

今鋪真係誇世代

同你一樣on99

勁cult

暴走結局
真係好誇張

痴線啦五粒鐘點 埋尾

我懷疑套野睇頭5同尾5已經夠

成個人都好完美

痴線故

Cls

下星期開始暴走

乜撚野喪屍

做乜尻

LOT 時間錯誤

我都覺

最後bbq完場

痴咗線

有無阿6對腳圖?

真係估你唔撚到

陳豪變咗做殭屍王

笑撚死 打喪屍

本身係膠劇喎

肥水不流別人田

應該平行宇宙

拖咗咁多集，終於誇啦

cls

hktv套night shift

最尾原來bobby發夢，去翻第一集個scene

痴線，得返幾集玩暴走

結局好癲，正

ISIS

呢套野係「誇」世代 唔係跨世代咁簡單

誇，一切要誇

Walking dead 加拉登

正喎 呢套咩都有可能架啦

下星期好撚痴線

降魔的 x EU超時空任務

條女做左十幾年都仲係妹仔

睇緊乜野

降屍的wtf

Glenn 軍佬

仲有明明佢父母唔係燒死

變成左燒死

C l s

神劇

希望最後幾集真係好似預告咁痴線啦

誇~~~~~~~一切要誇~~~~~~~~~~~

Walking dead 😂😂😂lucy

Bobby無死到
去咗荒島
呢一切都係佢幻想

最後先黎暴走

有冇人覺得好似睇緊水月巴打嘅故咁

又有陳凱琳份

好似好耐冇見過佢

陳豪未來條LINE係咪做左 二十世紀少年個朋友

我咬到佢做喪屍先

EU超時任務 + 降魔的 ？

近年最大膽
如果唔爛尾一定上神枱

真係正

覺唔覺Walking同阿七應該仲有機

又係喎

而家好覺！

改完歷史有得一齊

咁都睇到

唔想等，有無人可以較細字劇透，睇到好緊張

睇預告睇到呆咗

郭晉安

誰是大龍生？

Ali由賤精先生入面嘅OT甲變咗TVB一線

邊個係佢老豆

原來陳豪片頭個look咁後先玩

汪明荃出嚟驅魔？
吾奉太上老君急急如律令，敕！

隻腳指

一係二姐夫, 一係歡喜哥

搞到咁反而仲想睇佢有幾誇

好撚正又好笑

我個心負荷唔到

竟然有人以為唔係 但佢係高質膠劇

又要轉台

喪屍都有 點解救唔到個條友地中海

我寧願佢玩到暴走收唔到尾都好過溏心啲垃圾

個預告真係痴線 科幻片

宇宙大王

高文健無尚可兒老豆

仲有招改變歷史
不過都係用唔晒

聽溏心對白都想死

Walking dead

尷尬到爆炸

高文健係尚可兒老豆

用完卡變成咁

最尾大暴走

呢套嘢好笑夠痴線, 睇完個預告完全唔知做咩

二姐夫有機
歡喜哥既好撚大獲

呢十幾集無咩膠野無前三十集咁好笑
原來留返最後幾集黎爆
班師奶睇到r哂頭

唔出奇

每五集主線已經唔同曬
啲關係亂到九彩咁
Skip一集已經miss好多劇情

如果係歡喜哥 真係大暴走

展明
芷若呢

今次又魔又彊

溏心淨睇預告已經煩過八婆田100倍

汪子勁 陳凱琳

本尊係咪會做返本尊

如果香港d劇有科幻片災難片應該幾好睇

咁陳豪扑死邊個??

前提係要有筆直
唔係tvb啲三九流cg

大家姐個肚應該係關禮傑搞
所以佢之前要搵黃智賢拆散佢地

已經唔可以用我哋呢個世界嘅規矩去規範佢地 誇世代

walking dead???

似二姐夫，之前有講大家姐特別針對佢。

痴線結局篇乜鬼都出齊
勁似放煙花去到最尾乜都爆晒出嚟爆鬼晒佢咁款

好應該兩姊妹拆掂佢,share 老公

正到痴線 正式宣佈誇世代係神劇

呢度講唔通
點解要拆散大家姐同關禮傑
但又俾關禮傑同二家姐結婚？

一定係關禮傑，所以啊七同ocean係姐弟

之前以為套劇50集一定好撚拖
點知劇情節奏明快到仆街 好多條線都好好睇 好撚正

ocean唔係黃智賢架咩

汪子勁好靚仔

Ocean唔係關禮傑架，係黃智賢

同埋其實阿大仲鐘意關禮傑，
之前想拆散啊二，等阿二同舊情人一齊。

係喔，頂，自

做雞！

頭先預告尚董有句鬧二姐夫係尚家既污點，十成係啦

Keep 住有驚喜, 真係好多線都好睇
大頭 B, 苯蕉
Mike Paris
Walking
Walking 阿七
宋禮 臨尾果段
銀行鬧鬼

關禮傑先勁 食晒啊大啊二

食晒啊大阿二但都係要做狗

記唔記得有part 關禮傑錫二姐，佢好抗拒，之後話咩件事都過左咁耐

個預告正呀
好有電腦大爆炸feel

之後又會特登加三、四角關係

第一次睇完預告
都唔知下星期會做乜比我睇

補多張 喪屍

激死尚董

係尚家，咩事都有可能發生

個預告

其實站係ocean嘅角度 佢同阿七係咩關係
首先阿七係阿媽個家姐嘅女 即係表姐啦
同時又係自己老豆個女 即係家姐啦
但自己個老豆又唔係親老豆喎 不過生父不及養父大 佢又自己要認呢個老豆做老豆 所以阿七都係家姐
但自己又偏偏叫咗呢個人做阿姨廿幾年
萬一阿七同walking結咗婚仲做埋四舅母添
咁到底應該點叫呢個人呢

女黎

假設阿一真係尚董個親生女，阿七又真係阿一生
咁血緣上係表姐
而walking 係亂倫唔可以同家姐個女搞埋一齊

佢兩條友去驗DNA咪得囉

即係亂倫家族？

依個咪walking dead negan 扑鳩人果幕

法律上好似唔算亂倫

咁二姐夫係咪一直唔知

預告

Walking: 睇佛經啦屌

back to the future?

睇完都唔明會發生咩事

劇情大暴走

部機成日話儲齊18張卡就有特別事
但而家先開得個兩張
係咪諗住下星期開晒其餘16張定其實唔關事

佢地之前係咁潛，可能下星期返黎就會交代佢地身上已經有十五六張，咁咪有時間搵埋剩返果啲

朱咪咪老公先係燒死

陳豪手上好多卡

你都可以潛建返一個

中環分行個肥仔可能會出翻嚟

好似變左第二套劇

係最後五集先黎玩到咁大
經過個預告之後，應該無咩人估到之後嘅劇情

重有未解嘅伏線(主線):
邊個搞大dina個肚
當初邊個買左部磅重機
陳豪父母點死

連啊六都離開，睇黎尚家應該就散
到時啊六飛起啊田，anjay恨飛ocean

完全唔知預告講咩
最後5集應該係暴走劇情

Sor 想問番邊個殺左契爺

坤狗見到恐怖片都未解

陳豪父母有講點死

青山走犯自稱係兇手

最尾兩集玩到好大

我意思係係咪真係尚董整死

馬海倫雖然唔係主角 但戲份好重 佢做戲都唔差
但領銜主演黎講 邵美琪戲份算少

宋仲基用阿爆嘅殻同dina生

唔洗諗，尚家bbq happy ending

個人最鍾意睇西環分行時,幾搞笑

ocean 感覺變壞哂

Cls 個個禮拜都唔同劇種

老老實實
前半段好睇
後半段太突進
無咩細致鋪排
好似鳩拍一通咁
依家睇埋個預告
一d期待感都無

嗰10個編劇真係黐線
劇情真係大暴走

bobby仲係阿爆身體個陣 邵美琪都多戲份 個陣馬海倫都無咩出
依家主線去左尚家

屌你老母 喪屍都出埋黎

係囉 覺得佢嗰陣時回頭奸笑好似有啲嘢
冇解釋到點解出事嗰日佢喺分行有入無岀
有冇人仲記得呢件事🤓

back to the future

咪能睇啊 仆街

Btw 阿田好撚白

應該呀媽嗰欄寫尚董

但老老柒柒，得返咁少時間係咪真係可以玩咁大
睇個勢就係坐的士跟住可能去左第二個世界
就玩喪屍果啲，跟住無幾耐應該會返返去現實世界主線
之前夠玩walking同啊田交玩諗住有排玩啦，點知半集收左皮

寫再長少少可能好啲 60集差不多

套野趕拍出黎架喳 再長d可能趕唔切做台慶劇

睇死爛尾 tvb玩到收唔到科

波比跪係地笑到仆街
D演技好撚正

睇啲演員ig個個都話cut左好多 應該本身真係唔止50集咁少，可以55 ,60

但為咗就翻TVB 50周年所以cut成50集

我都覺得暴走嗰部分純粹係搭咗的士去未來世界，跟住佢哋玩一集解決咗之後就返去原本個時空繼續

秦生秦太一人一邊爭家產

Btw唐家家暴3無睇但吹到咁行都知黃宗澤爭緊家產

蘇玉華唔討論
但呢種唔係而家d低能女權，
係真係由地底泥任浸豬籠升返做人，
連登仔咁都煩真係沙特先係天堂？

咪咪姐個角色擺到明係蠢人
又文盲又留低報紙又攞romeo juliet提mike唔好動真情，唔識收埋一d都唔奇

佢地係坐時空的士去左未來嘛，好快要走，應該得兩三分鐘貨仔
可能只係好誇張咁觀阿mike收手再報仇的話香港會核爆

Btw估下下星期會點先

尚家最後真係家破人就未亡但尚通玩完，預告果到阿七個秘密穿左煲，尚董除左鬧關禮傑仲星左阿二一把，可能阿大阿二阿七各自離開屋企，阿六見頭家散晒話玩完架啦個屋企果到都唔見佢地三個
然後mike講左自己黎報仇，搞到咁ali應該同陳豪離婚，3同5本身唔係到，1，2，6，7都走埋，得返兩個4執手尾 跟住汪阿姐出黎救全家
唔知去左未來全部喪屍係尚家大爆炸前定後呢 （呼應晒坤狗部電視同唐家最後會爆炸 ）

如果只係阿六奸有奸輸一個離開尚家就話，1，2，7都走的話其實係好似bobby果邊咁想表達呢個係尚董咁多年重男輕女既惡果？ 最後尚家有無得bbq呢

Btw除左自己本身，今年另外兩套台慶劇都玩埋 老表就算啦

望到凱施個宣傳，有幅龔嘉欣個造型exactly阿六黎既

他和包豹又召時光的士到2047年，香港已發生核爆，他們在荒山野嶺找到潔茹。三人到叛軍營地，此時政府軍來追殺叛軍，帶頭者為港生。
Holy shit

樓上朱古力做乜撚呀

我哋淨係想估 唔係想睇劇透啊 走啦

牙四

佢行返老公以前條路

好多師奶鍾意阿田

TVB越係劇種膠就越高機會好笑

依D先好睇...

雖然膠但有內容有時又緊湊會想追落去，
而且目前為止故事完整度唔差
今集解埋大姐返黎既原因唔係宣傳咩野咁簡單，係汶萊果邊同老公嘈左交
亦都解釋左豹嫂點解當時要搵林文強返黎，因為佢想關禮傑同江美儀散左後同佢係返埋一齊
d線都係收得返，成套戲膠得黎舖排嚴謹

( Show Blocked User - 朱古力(真毒) )

唔知上星期定再上星期阿爆好似話見到部電視, 播喪屍, 果陣仲諗住有咩hints要佢做嘢, 點知跟住冇提好似冇咗件事, 估唔到原來係伏線來最後幾集暴走

點解Bobby唔教佢睇部電視機

坤狗無講清楚就發晒癲走左，但其實真係唔錯個伏線

睇預告咪咪癲左

TVB 演員唔係古裝就時裝。拍都拍到悶啦
我地都睇到悶。誇世代拍出黎老一輩演員有發揮又有新鮮感。我地都睇得開心的

呢套膠得黎好出色
至少有返啲創意

個監製係咪想洗返疆個劣評 先再玩穿越同喪屍

希望會翻做足本版60集

有d都可能關限奶令事
阿六同阿四段床戲得返Ng果段仔

觀眾要進步

尚家破產之後安安隻臭雞仲唔會晤同海洋一齊？

安安飛海洋，汪阿姐返黎救全家，
安安想cool煲，no way

btw上面條友劇透都唔小心睇到，
既然係咁粉紅細字講下諗法啦

香港核爆個段係2047年，正式一國一制，本土派真焦土炸左大亞灣？
政府軍vs叛軍打香港獨立內戰？

好似打內戰，共產黨炸左大亞灣攬炒合理d 反正都係痴晒線隨便啦

俾大家回味下張生喺幕後玩家嘅金句

限咩奶令，兩個都無波

兩個輪住狗咬狗最好睇

預知未來？

何遠東走果陣奸笑係咪唔會有交代？

除左mytvsuper
邊度有得追返前面

今年好多呢啲
全職沒女 超時空男臣
全部都係膠既先好睇

膠片輕鬆睇仲好

全職沒女超正

通常搞到咁大都係一集搞掂
好似walking同呀田調轉身體都係咁

不過見佢又擠提又喪屍又打仗又蝴蝶效應又真係幾期待

跨 一切要跨 讓無窮念頭開放吧

誇 一切要誇 讓無窮念頭開放吧

真定假 想睇條臭西仆街

我估架乍
不過其實佳佳絕對唔適合入尚家
安安賤都好佢至少有d料去應付

Btw佳佳同安安見家長最大差距係，
佳佳果陣海洋仲係尚家唯一男丁，
尚董對女友要求實嚴格d
安安見家長果陣，walking認祖歸宗左，
ocean無咁重要，個要求都輕左

其實真係唔差囉

岩岩開始睇 唔明點解咁快自爆身份

劇組特登寫到安安黑化，如果真係同海洋happy end
咁點對得住觀眾

而且安安所謂嘅有料應該都只係無佳佳咁淆底
叫做有少少應該，對住尚董都係露晒底
尚董讚佢兩句就以為自己入硬尚家
Bobby都話比尚董撚緊都唔知
不過反正海洋都無得繼承尚通，由佢啦
繼續day day love就有份，到時日日做愛

不過反正海洋都無得繼承尚通，由佢啦
係啦
反而想知walking同牙七點

walking同阿7 bbq完場

le d真係臭西樣 姐係屌屌下突然車佢兩巴佢會好high嗰d黎

正呀

睇wiki 黃子恆叫宋旭
係咪即係Dina嫁咗俾宋仲基
之前睇到啲人話陳凱琳有份客串張相都見到佢係戰亂同黃子恆一齊
但如果改變咗2047 dina宋仲基又會唔會一齊?
不過wiki都未必可信 之前我睇個陣話家燕媽媽係凌潔茹老母

你最尾嗰句

疑似劇透都唔用細字

咁少就算啦

Btw頭先係電視見到46集單集預告，
上網搵淨係搵到ig有人post，
官方野黎算唔算劇透自己衡量啦

眾叛親離我好似估中左，不過連benz雄都走

豬咪咪又ff

屌你

mike係final boss 結局仲基去左未來 香港核爆左 walking中槍 paris心有事 但有BB mike就同佢調轉身體生

未來黎 香港核爆 變左walking dead

陳豪老豆老母間酒樓 咪又係個伙計俾人追債， 跟著自殺， 攬炒呢一類喇。

原來阿聰有睇

誇 一切要誇

咪咪應該short 上腦

咪咪姐做咩擺啲機密係自己房？

fanny 痴咗線

執仇日記

咪咪姐痴左線

越嚟越痴線

突然間痴左線

其實啲字好靚

Fanny做咩無啦啦咁痴

豬咪咪一定係癲

係咪所有tvb劇執襯玻璃都一定會見紅

起碼少過班mk一半

不嬲都痴

大凸波

拍拖

睇黎癲拿同bobby

一出去會唔會就扔個b落地

在一齊

前果陣都冇咁痴 飛完翻黎好似變得更加痴線

魏韵芝

thinkbig

呢對係咪一齊啦

福字植入式廣告

阿田收皮

那不勒斯

好sweet

表白了

睇佢地兩個舒服過見到西田好多

啱啦飛左大塊田佢

？

真係有感情線

腳呢

有咩問題

拿玻里

黎料

尚家爆大獲??

一撚定係二姐夫

佢想話應該用那波里

係拿坡里

爆了

GG

中

係咪咪咪姐搞屎棍

阿六真係好仆街

食完家姐食個妹

尚家果然咩都有可能

咁突然嘅

Mike

六妹定mike出招

姊妹don

尚6爆大獲

陳豪；oh my god

個劇情好撚暴走

呢個星期一定好爆

香港都唔少人用那不勒斯

姐妹丼

淫賤姐妹花

呢鋪真係

佢真係好仆街
同阿田一撚樣

淫盡姊妹花

大姐二姐一次過食哂

一定係阿六啦 屌

痴線，呢個尚家咁淫亂

死仆街

我係關禮傑就唔忍
親機屌爆尚董

個段片係好幾年前，應該係阿六玩野？

垃圾尚董

正
後生果陣果兩姐妹應該幾好砌

好想射豹嫂對腳

Ocean單野都唔關佢事

原來尚董唔知

當初二姐唔離婚變左笑話

最近紐卡素都成日用紐卡斯爾
不過算啦小三吃貨果啲香港人都講慣，唔理喇

咁都信

有冇咁好死

一失意個樣就靚

ocean單嘢關關禮傑咩事？

on9 成個Ali係隔離

呢個條件充滿陰謀

關禮傑：似係你兩個女玩我多啲喎

屌你快左d 瘋狂暴走

我都想食

仲要唔戴套

唔知呀7老豆係乜水

知情不報?

咩都賴哂佢

各有各玩 一個屌老婆家姐 一個同人生野仔

邊單？

仆街仔黎 關禮傑後生咁靚仔

屌死大姐 成日慾求不滿咁樣
呢啲淫婦 成日係到誘惑人
一邊狗仔式一邊打佢屁股
問佢係咪淫婦係咪故意誘惑人屌佢

都on9既，香港人幾時有人會講那不勒斯

Ali>豹嫂>江美儀

無睇 點解龔嘉欣要搞咁多野

要上位

尚董都話 唔係2姐夫錯晒 知道個大女淫底

你家姐其實係你老母
你二姐夫其實係你老豆

ali個對真係屌打其他

尚董應該估到係阿6搞出黎?

可惜阿7冇露 唔係就成張圖都係腳

尚董份人都幾公道

好撚淫亂 好撚放蕩
食飯第時加返雙公筷

關禮傑真識玩

最衰關禮傑冇露

阿五係咪收咗皮 想睇佢報仇

真係好淫 呢啲淫婦好大食
一定好好屌
一定成日同老公傾電話個陣比人屌爆
然後射滿滿

條仆街搞風搞雨唔明點解要留佢喺度

去咗行醫

好地地吾得既

阿五去咗實現自己理想做返醫生啦

預告反晒面都知咩事

大家當打個和囉

其實關禮傑有冇掂過江美儀

大家姐原來係個淫娃黎

吾你老母臭閪

老老豆豆
高文健到依家都好型好正
後生更加不得了

型

1q就中左

SUPER!

結婚前既
咁兩件事都唔關關禮傑事喎

有冇J江美人
短髮好有女人味

阿一真係好女人

不過講到尾可望始終都係同阿七玩完

大家姐係終極淫娃

呢啲先正

係

個朵 幾正 淫盡姊妹花

慘

J左好多年，睇佢而家個樣都應就黎J唔落

記者妹

改變歷史

淫婦樣

阿一骨子裏滲透住股淫味

阿七真係佢個女？
以為係benz

二姐夫係你老豆阿
Walking係你阿哥
點知又變左舅父

尚家所有人都係無辜既

又奪舍又穿越實有計仔既

其實 係咪影射緊 豪門 好淫亂

起雙飛

個皇室點算

三人行

關禮傑姐妹丼

Ali條裙

無人嬲佢. 可以3play

正
3p

變咗姪女

呢家人好假

阿二其實都唔差
依家大家都比綠帽對方戴，當打和喇

發達喇

點解我覺得江美儀先應該做呀大
佢個樣似呀大多啲

亂過亂世佳人

bbq

Ocean又變左阿哥
痴撚線咁亂

成家都痴線 咁都仲bbq

Bbq

咁就當無事 真係好野

Bbq ending

拍劇bbq

BBQ

Ali好qq

中氣十足

呀7同walking點算？

關係好亂

成家得尚董最正常

Tvbbq

尚董絕殺

好撚仆街

竟然可以當冇事發生過

食碗面反碗底

嘩 尚董仆街到

賤女人

廢老

準備BBQ

反了反了

馬家倫

尚董好仆街

反面

尚董

好心佢等件事淡左先搞啦 頂

依下轉得幾好

反啦反啦

尚董反口

江美儀話人控制狂

其實可以當冇野發生先痴線

江美儀爆seed

反佢!!

其實尚董同關禮傑都有一手

江美儀好霸氣

爆發了

梁非凡你食屎

又走多幾個女

溏心風暴

好鬼鍾意阿一二七，大家一齊走組織新家庭喇

好黑人憎既討厭鬼！

全家走哂

Walking陰謀

搞咁多野先得一千萬

尚家風暴

阿七都跟埋大家姐走...

阿六成功

MOLAMOLA

尚6

全部反曬

仲有阿六

要咁多仔女先係溏心架嘛，依家930果套

Benz

阿二好認真講討厭鬼嗰陣個氣氛好有趣

咁假

走晒

屌你張相假撚到

Ps到

移花接木

p圖

張圖假到

呢單係咪咪姐

P得咁假

P圖p到咁

P到

張圖好假

搭飛機喇

呢場戲睇到好老尷

好好笑

打飛機啦

Benz張相

好撚假張相

以為佢話打飛機啦

無啦 尚家玩完

benz呢句好好笑

打飛機啦1!

尚董搞咁多做咩呀

咪咪姐贏晒

邊個黎睇唔到

劇情突然堆得勁快

大魔王 咪咪姐

咪咪姐d笑聲

笑死朕

砌生豬肉

有錢但係乜都無哂
真係窮得剩低只有錢

其實係咪想代打飛機但唔出得街

咁有錢都信張咁既假相

歡喜哥

傻撚左

明眼人都睇得出係移花接木

劇情大暴走正式開始

癡線

尚董一嘢ko全家

笑死

咪咪姐big boss

點解我覺得似楊思琦

硬係覺得佢地全家做戲

果一巴正過唐心一萬倍

明明平時精甩尾

馬海倫做戲好過ck妹多聲

fanny今集好似high大咗咁

你有份咩

屌陳豪

陳豪Ali都玩撚完了